屯門牛牛行到去旺角站

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

屯門牛牛真係跩
朝早撞輕鐵站夜晚撞旺角站

屯門放牛衝

新機應該貴啲？

正

咁高效率

爛幾部機咋

啲牛真係生性，撞到咁靚

貴既唔會用新機，當然係平過舊機維修先會轉

兩邊冇凹
好少事姐

港鐵啲野出名易壞

牛牛咁勁既

新機零件一定易搵d
應該快d整返好

屯門牛牛表示撞完返屋企 抖夠再撞

係證明佢真係唔識生意佬諗乜

而家啲10 後咁唔捱得